發送前，諗清楚先。

唔係就炒車架喇
都唔係第一次
第一張

第二張
全圖